毒撚扮工秒回 第二十二話

無野想講

番緊工？

咁夜返咩工

你逐個po數住？

係 勁不？

點解會咁易動情
係太寂寞定係點

早

寂寞

點先可以冇咁寂寞

找對的人

地方對 年份錯 都遺憾

即係點 講個故事黎聽

我愛的人 不是我的愛人

你有愛人咩 ？

冇人冇地方冇年份點睇

想聽

Pm me

asg難，驚今個sem爛

我依家都唔知online teaching 係點
仲要呢個sem讀account 同finance

唉 屌 前排冇睇email 冇報study tour 依家揼心口

More details plx

邊間 親

poly

有咩做？

打機

都話唔打機

咁同我對話

你唔係打機咩？

咁我打機了 88

又派

我扮緊工

安靜

唔洗home office?

做工程點home office

唔好做

我都返緊屋企

出下街 行下

諗緊去唔去百佳買糧食

出咗去邊

有嘅有落下樓下咁囉 但係真係悶到嘔泡

咁算啦 幫你唔到

睇下小新先！

咁一齊睇！

AF5字頭?

慈雲山凍唔凍？

study tour有咩特別/咩內容?

上水

買少少都好嘅

有乜搞作

計credit 同埋自己plan行程好似

廢嘢2字頭

而家先知有D咁既野
姐係揀STUDY TOUR 就可以讀少幾科?
但而家咁既時勢個TOUR可以去得邊道

好似係暑假去？ 係我嗰科嘅study tour 黎 去邊都得 之前去倫敦 德國都有

好似係
Learning experiences outside of Chinese Mainland and Macau
中國同澳門??

咁好既
以為你講International Affairs Office (IAO) 個個

唔係啦 呢啲真係狗也不屌 呢個仲要過三就有10000資助 去14日好似竟然會唔記得報

唔凍

一萬蚊資助 自己再出少少錢就可以去歐洲玩
你d同學無提你報咩

就係冇屌 傷心

d同學咁衰認清楚佢地

埋土圍爐區？

返工啊

你又想圍?個爐仲有空位

埋唔到唔係埋土人

咁開個新爐 我過黎坐下

諗唔到有咩爐

咁你對住女仔個陣點算

依家心情差諗唔到
心情好就諗到
放心心情好嗰陣想噏乜就噏乜咩都有得鳩噏

咩事心情差

自貼啦

個個都為情所困

唔關情事

唔講太多

包括你?

加油

想出街 但係自己一個可以去邊度好

困住我未

建議二人行

我得喎

唔驚啦

新人留名

大膽啲啦

2

我今日冇出街 悶到癲

我地交換

唔想哂一個口罩

我比你

利申 已經好幾日冇咩點出街

日日都要返工

出嚟行下都好

聽日要返工

同你差唔多 好似

類似啦
真心唔明點解啲細路咁嘅時勢都仲過嚟

健康>all

Indeed!!!! 我都好掛住啲小朋友

諗起新年飲茶見到個妹
佢開心到成個人彈起咗係咁叫我

呀sirrrrrrr!!!!!!!!!!!!!!!!
好搞笑㗎
次次朝早就會衝過黎攬住我隻腳

係真係開心嘅
不枉平時我對佢咁好

你係長時間對住？
你啲小朋友個range係幾大

咩年紀都有
不過大部分都<12

對住啲adhd真係搞唔掂

l位係咩

你用過都冇所謂架

我要返工

我唔係啲咁嘅人嚟

兼收

好人一世平安

印象中兼收得嘅能力都係差啲？

祝我有女好過

啊好似係

好想返工

Sure

呢個時世仲諗有冇女

你都好熟咁喎

女>all

我今日都冇返

我都想唔返

好難唔熟

on9

樓豬開po

This one isok

你又係做呢啲咩

冇人入

好想好似之前咁 叫下佢個名

可摸耳唔好咁惡

晏啲先啦

嗨

呢個sem已爛grade 看透世事

咩名

係咪漏咗冇同我講

仲以為走水貨

是但啦

封咗關

同左全世界講 心淡啦

深圳灣係咪未封

近邊架 都唔知邊間

藍色線

港島綫都近我

識

叫唔叫好呢 好似會煩到佢咁

777點會比佢封

叫我好過啦

從來沒我份

我個心好痛

係 我已經刷緊牙準備瞓

早抖

仲有唔夠五個鐘就7號啦

8號定7號

打錯 8號

咁早

Load錯lol隻安妮

開心！

早睡早起身體先會好

你都早啲瞓

咁一陣打比你叫你打機

養生

你話呢

就嚟三月

好撚眼瞓啊屌

食埋野睇曬啲online lecture 先

就得架喇

工就收左
而加搭梗公司車走

過多陣就慣架喇 真心

聽講10號大陸復工
又要死反落鋪頭

培養睡意

關咩事

其實翻咩？

即刻del skype

對

喂

Gay

恰下攬住個枕頭頹下

珍惜生命

快啲返去瞓

而家知

深水埗大把

嘻

深深甜品

支持 我準備瞓

唔啦 咁樣又會諗嘢

咁打機未

打緊

打緊都會諗 屌

佢喺度睇YouTube

又唔叫

我係到上緊連登

同我打就唔會

我隻貓都識sit

表示岩岩先食完飯

從不孤單一個

好食必買

發夢都見撚到佢

唔洗睇啦

係鳥類

貓係咪有性格好多

好撚頹

點解喎

做咩

日有所思啫

家事

係 狗真係熱情好多

佢而家已經睇到瞓着咗

睇唔睇都爛grade我放棄

做貓奴都Ok嘅 貓都好得意
我就做緊雀奴 成日比啲雀屌

唔好提了⋯⋯ 科COMP爛左

我陪你啦
連你都唔開心應該好大件事，比自己冷靜下先 真係好唔開心嘅就喊出黎啦

好飽

表示食完飯盒好耐了

從不喜歡孤單一個

我好耐冇試過

上水食乜

唔打機？

溝女

？

但你唔講係邊心淡

碟頭飯

冇online learning都係自學

出咗街久違

證明youtube真係好悶

貓唔識撲埋
養鸚鵡？

威 有街出

說好不哭

爛左就一直爛落去啦 我有科好似拎c

晏啲先 今日應該睇紀錄片

潛緊水唔覆我

有lecture都係自學架 （多數

今晚食住家飯

好勤力

抵撚你死

係啊 我係咪廢到雀都要屌柒我唔準時派糧比佢地
不過佢地真係好得意

唔好試 好辛苦

佢話瞓覺好過

咁有情感都要抒發嘅⋯⋯

屋企人有嘢做出曬去

已經唔開心唔好再咁打擊我thanks

唔係未試過

比你估

唔想爛 year1 已夠爛

我都係咁話

咁唔好再試

聽英文

睇人仆街最開心

冇機會了

好

好彩我多數背理論

笑撚到我gapgap聲
多謝你

嗯

唔鐘意估

哎呀 做咩咁諗開

哈哈又訓
好得意啊救命

唔知佢會唔會突然諗起我
一秒都好

連雀都要吩咐你 慘

諗下好啦你

但我甘願 因為佢地真係超得意 同埋好有靈性

我都唔想

點都有半秒諗起我掛

訓覺最好

行超市

人民？

已經攤咗係張床到

人逼人

佢:::who are you

You::

我都想

咩嚟

唔會係咁架

還好

想抱

今日去完 啲人係咁掃紙巾 震撼到

笑咗

仲掃緊呀？

交叉感染

People

搵我攝時間未

接受啦乖

我呢？

快去

你總是要我乖

你係邊個

唔好扮唔識佢啦 你哋咁sweet

好chill

真係冇人識我

掃曬啦

只需15秒

乖孩子先有人錫有人中意

想就去做！justdoit

我都眼瞓了

仆街我今朝仲係條街除罩食bell

教我

一齊攝佢時間

...

一齊早睡早起

建議攝我

...?

Chill life

講緊咩

冇嘢

我教果啲你唔鐘意架

成個人咁

早睡都係遲起

你都冇時間

早睡通常瞓唔耐

佢成日訓架

冇嘢多 時間最多

好緊張

Yy

小朋友係成日訓

個心扑扑咁跳
期待緊爆pm

你地sweet啲

依家有幾多個？

乖得制 佢唔要我喇

快

依家睡 等陣11點就起身 唔洗訓

先得一個我屌
懷疑啲人起完底先pm

啲時間拎黎覆tg

冇人搵我屌

我嗰隻就兩歲 青少年啦

一齊通

你係一個好乖嘅人

我另外一隻就嚟五歲佢都成日瞓覺

仲未覆？

好人卡

我有

時間過得好快 得翻一日假

眼光光

咩樣架

]

真係留左？

大家好

等待嘅時間係最漫長嘅

我miss咗啲咩

舒服咪訓 可唔可以話佢地係你身邊舒服同安全？

未開Whatsapp姐

呢張超得意呀救命

開始嚟料

冇

係愛啊哈利

有情書

知咩事未啊肥仔
要醒啦

我想pm你

係 望住佢大個女溝到仔
好似做老豆望住個女出嫁咁

個人又好似之前咁好撚頹 瞓都瞓唔到 唉

好悶好悶

快手啦 特登留比你睇

等收工嘅時間

唔食辣 渣ga

瘋狂做運動時間又到

聽朝連tg都開唔到

我陪

好多故事

我覺得係

經歷緊

勉強食流哂鼻涕咪又係比你笑

譚仔10小辣

食開清湯

又R頭

啲人第一二句就問你係巴定絲

搵5刀。。。

想睇

失望

阿讀

tg po喎 揾到！

冇 個種感動你明唔明

毒毒

等咗成晚都未爆pm
懷疑個ac出事

懶得搵
。。。。
點解我又miss咗啲嘢

發燒嗰陣先食

清湯先正。。。

食清湯先係清泉

。。。

Woho識啲嘢

Rrr

清湯腩肉？
平時食開酸辣雞肉貢丸走九少米

想同你做朋友

唔識食

好撚咸

牙冬

揾下 見到笑左一笑

金仔得意啲想放狗

清湯炸醬 加多份豬耳

加杯凍0茶

笑乜=.=

我鍾意佢多啲佢乖好多

笑死未

咁貴
我單餸就算

93巴

賣單60幾銀

三樣都唔食

你點解知

咁樣唔得喎

Pubg-2

笑自己冇人揾

我識讀心

你搞到我好肚餓

我真係冇
你點知的

去食

食咩

未收工

收幾

講多啲先

想食宵夜

有巴有絲

你好似食飽冇耐

邊到

所以自己放棄先係最好？

唉 同病相憐

就算日頭唔去諗 夜晚發夢都見到 仲要係成日都有出現

有時我都唔想個夢會咁快完

2345

食咗饅魚飯

飲食？

識啲嘢

好食呀外脆內軟好食

上網識？

請我食得唔得

Where

零售

得呀喺邊

冇人頂更食飯？

老屯

哇 極鍾意食

入到咁遠做乜

好晏。。。冇早收？

食完飯啦 又肚餓

好好把握！

又肚餓啦 一碗飯

遲D會早收 星期一開始

做咩食咁少

食飯

希望啦 個女仔仲要幾靚

vcity?

正

冇圖。。

華都

又溝

依家我早收 但要翻11

4點幾食完晏 岩岩好飽

咁落街食個甜水先啦

你當鍾嘉欣咁咪得

算 我一個人去食

你好

咁又真係幾正

咁我寧願翻早D

想跟

帶我去

組團食宵夜

go

好L79煩

緣份好難有架 珍惜

支持

咪係，，

擇日啦

正正子

嘩高質喎
咁建議你比啲自信

我係自我沉淪一路沉落去

想約我咪出聲

當我死咖？

我地係到

翻11我都起唔到身

Hi

魚腐

對唔住

一個人嘅浪漫

嬲咗

豆腐火腩飯

嬲一陣好喇

唔阻你溝女

難啲

但係我未見到個盡頭住 有排沉

個個都多女

冇事

我帽女

咁我都冇計

邊有個個
我冇女

你又知 未必嘅

呢幾日有冇打下機咁啊？

當我冇到？

好好食

不要太多幻想 不真實

哄我

唔好趕我走

去啦

烘

唔氹

嬲到震曬

有可能架 但同時都做下最壞打算無壞嘅

訓醒冇事

肺炎 個個都盡量唔出去

LIHK可唔可以有囡

😂😂😂😂😂😂笑咗

唔瞓

識做嘅

幫你抹下陳

日日返工都冇事

我咪係

又嫌

睇緊情人節一個人食飯慶祝

唔出街

嗰日唔睇手機

點解笑 我認真

約我

消失了

又話秒回嘅有時差喎

出幾日又有咩所謂

幾十秒姐

唉我唔想知佢點啊

真正既秒回好攰

都幾有效率嘅

我都覺得係

不要再說了

好似我咁扮單身秒回你

睇對象啦

樓豬係辣殺

對女咪秒回
對仔咪年回囉

秒回嘅人真係好可悲
好似人生只為覆機而生存
無人重視咁
我講緊我

唔俾你咁話樓豬

少擔心佢

唔好咁講 佢都係人都要抖既

可能今日做咗弱者姐

需要演技

我重視你呀
日日都同你秒回呀

似啦

忽然唔想覆你

同意 欺騙我呢啲無知少女

護旗手？

扮

我好專一

我係護豬手

Pubg?

叻 睇到重點

我都咁同女仔講
不過冇人信

要，上線

blk左佢。。。一日先

我鳩回

叻

做咩啫 單身更自由

你遲到喎
我人生過左廿幾年
你今日先出現同我秒回

我講我啫

沖完涼不得了

等等

咩樹

已經上咗線等你

我都想知咩事

最近我效棄做專一嘅人了

比佢block咗啦
係我有fd同佢一齊咗。。

你個心做咩咁痛

點解

習慣左自由
但之後比人拎走左又發現原來自己唔需要自由
取暖緊要啲好似係

有心病

因為所以

不得了不得了

明曬

Check check佢未

咩事 咁樣好令人擔心

講未

人生嘅野 大家都差唔多架啦
一定會明

唔check了

唔好啦 心臟病唔係講玩的

情感上心病

點樣醫

學習忘記

我個心好痛hi

將複雜嘅野簡單化 對所有野都唔好咁上心

我忘記左了
不過又有嘢
問題天天都多哈哈

呢排都聽左類似嘅故事
唔好撞見

上左心個啲就改唔到
未上心個啲就逼自己唔上心了

Hi 迫子

我都係既
太上心自己痛苦
偏偏有D野就係忘記唔到

冇救

就算上心嗰個望下佢ig就算
岩岩先見到佢食緊牛一飲緊酒

你需要一個hug

心病還需心藥醫

我仲在意嘅覆唔覆見唔見面

我feel到你嘅真心😂😂😂😂

點解最近唔係你開po

好想見好想有得覆佢好想陪佢

淨係想仲可能單方面

好期待聽日呀

認真想要圖

點先知女仔對自己有無意思

你咀佢佢唔縮

未見過 傾咗一排 約咗遲啲一齊出去玩影下相
第一次見就咀人會唔會太快

食咩先

I miss u

你拖佢手佢唔縮
你直視佢佢唔縮

慢慢黎 出街嗰陣睇眼神

玩星願小王子

望你嘅眼神會唔同

咁呀 有身體接觸先

真心唔識分

好冇玩

童年回憶

係對你有嘢嘅話你自己會feel到

乜料 fat boy

唔話你知

係囉想下好啦
大地話好忙啊
新年咁多日假仲要依家WFH都
好
忙
啊
！

耐冇見

哈佬

依家玩緊？

你得架

懶

有冇人打機？

-1

我成日有出現

係咩

係呀

幫我開

諗起你啲食野聲

真係戴口罩皮膚好差

我差開

琴晚唔記得敷面膜 跟住今日塊面就好乾開始紅
戴口罩搞到皮膚好乾

而家敷咗未

今日先去做完facial

Full ing

依家唔夠膽出去做facial
因為好多細菌

聽日先敷！

一兩個月做一次翻咁耐工又戴住口罩真心唔掂

食雞

真係好辛苦戴口罩

做咩咁講

唔翻工悶到

好焗 耳仔又好痛

1個禮拜1-2？不過前排皮膚敏感 冇點敷

我戴眼鏡嘅 唔知點解成日條繩綁左眼鏡 除罩果時好煩

嘩
我皮膚乾係直接唔理嘅， 男仔真係唔係好需要保養咁

我直頭唔想出街麻煩到

有用既知識會令人著迷

傾落真係幾好傾
開始返工好難識異性
希望有機會

咁我應該都無機會 識得放低先係最好

男人都興？

樓主轉咗名？

我冇9的

到呢刻仲食緊..

我飲緊酒

得你唔食

想飲 好耐冇飲

我都覺

飲！

冇喎

飲

女？

同我飲

係
佢叫小食拼盤

想食。。。

我想食女呀

食囉

唔會自己飲原本聽日有酒局 都係唔去了

好呀，想幾時呀

你介紹D黎先

聽晚

好肚餓 你哋食左幾個鐘。。。

好飽
第3餐

威

聽日咪食囉

嫌棄我

好呀，老蘭見

Pubg on未

我從來都冇嫌棄你喎

我想食仔呀

我想攬住個女仔呀

今日8號la

講緊由7點食到而家第3餐

啱啱食完

又近左一日啦

Id呢

comecome

575524764

好快到

就嚟剩返50日

一齊期待下

人呢

會唔會寫日記記錄你心路歷程

我知 辛苦你啦

大家玩住先我肚屙

我好懶的
今日感受:
係咪類似咁

冇撚有錯

有無靚仔巴打同我傾計

柯完了 唔介意既話可唔可以帶埋男友一齊玩

我想聽你屙屎嘅聲音

點解咁對我

其實做返自己都幾好
呢一刻冇人欣賞你唔代表之後都冇

安已不

屎屎突出黎喇

可以

真。肚餓 食住蛋卷先

鳳凰卷？

一個你會覺得好舒服嘅自己

呢到其他巴打都有女

好快！

點樣先唔討厭自己
係你心目中你想做個點嘅人啊

其實你配咖
你真係值得擁有好嘢

More

係

冇覆就完啦
仲等嚟做乜
要覆你一早就覆咗
洗等到而家咩

椰蓉蛋卷 食左4條 唔好食

唔好食都食到4條
你真係好餓

介紹其他

好過我冇得揀

試真啲依家食米粉算

毒撚ok?

米粉世界第一

有人傾計已經好好

有我，仲想點

點解咁講

我囉

你係咪

屌多啲 仲未醒

你唔當我狗咁撚已經偷笑。。

每個人天生都係有資格去擁有好嘢咖

Ok

超力米粉 夠方便

直接單身 唔好害人

連登有愛

好彩唔餓

我係主人

loveu

屌上面有條仆街

屌佢老母

人哋求屌醒 岩曬

求屌醒埋我

我浪子。。

我頂到
真係值得 我似講大話咩

例如我哋

你係咪仆街先

食緊了

唔輪到我
毒撚嘅角色係埋單

餓緊。。

因為溝女最緊要係夠厚面皮 唔驚失敗

你幾碎其實

但係最大問題係佢返屋企先啦

🚬老人家

大過我？

佢無家可歸

幫人埋左單？

你幾碎。。。

等緊機會

呢個好好笑

爆po即瞓

誰人會愛我這種孤兒仔

又話通頂

你會後悔的
唔好為咗一時快感而犧牲A嘅感情
你會咁樣 只係因為A拍耐咗
然後會發現對方好多缺點
但人就係需要學識包容同埋體諒
先可以有細水長流嘅感情
終究你係一個自私只愛自己嘅人

建議2個都唔好擇
最後有人性啲 放過A啦
未搞掂自己唔好出嚟害人
希望你明我講乜

你比人拋棄唔係你問題啦
係佢地走寶睇漏眼先拋棄你

人生冇意義了

煮野食！唔好訓啦

飲咸水下下火